一手料有圖， 警方已有行動

一手資料
話說我頭先有急事坐機鐵出返青衣，坐左響機鐵站，呢3個原先要入機場，但青衣訊號收唔到，而家轉入九龍。
各位小心！

估計會有警察捕住機場快綫